突發！九龍灣連儂牆被撕！

有無人識得片中人
我個人認為片中人係獅子狗
歡迎起底

我無野講

小心啊兄弟

由佢，因為聽日我地好撚多新野上架！！

小心 必要時自衛

影完就得
夠佢撕

撕一貼千 巴打安全要緊

撕一貼十

由得佢，橫掂今晚又有新料，仲幫我地手清潔

由佢，聽日再貼過

撕囉 手足比人拉仲理個牆托咩

由佢啦，大把新野可以貼

班狗開始頂唔住

認同... 似狗

聽日大把貨

起壇成本極低，佢拆場係浪費緊自己嘅力氣，對大家其實無影響。

型到

呢兩條狗 比我同班fd屌撚到調頭走 死傻閪
陣間補link

冇受傷就得

唔好講咁多 去片
獅子狗敗走